快D去多謝呢個人

Drew Pavlou因為支持香港而被停學，大家起碼都要去like下佢Facebook page同posts

自己推一下

呢集60 minutes睇到好感動

再自推一下

快D去多謝人

再推

人地21歲，同香港乜關係都無，我地都應該支持番佢

Push

留意下，佢地好多時都係講CCP而唔係支拿，佢地都好識玩

佢好識投胎，竟然有個proud of 佢嘅父母，有幾多父母可以做得到。

好希望佢可以去澳洲國會作證，篤死呢個共產黨。

聽到佢比UQ停學個心都唔舒服

自己再push

push

佢support香港原來已經係一年前嘅事

屋企人仲比中國恐嚇緊

如果我係佢阿爸都可能叫佢收手

幫推

21歲可以攞D時間去玩，不過佢選擇support HK

好靚仔

支持